［武漢大亂］物資搶空 市民為逃走搶汽油毆鬥

如圖

以為睇緊left4dead商場個關劇情

中國版真人pubg 人性生存遊戲

領導係曬第個省五星級大酒店食緊扒屌緊雞啦

社會實驗
支那賤種永世都唔會做到日本人嗰隻高尚情操

睇錯武漢大亂鬥
差D開PSTORE睇價錢

起義啦

預演支爆

樓豬d料跟到咁貼

浣熊市

仲比錢,唔衝入去搶都執到啦

佢地只係想生存，真係好迫真，可惜佢地無槍

沒有電腦也能玩PUBG

racoon city

WARS

屌睇戲咁

勁似真人版walking dead

大家唔好笑住，駛唔駛為香港封城準備下

Walking dead

廿幾蚊仲嫌貴
今日買撚晒佢 聽日轉個手分分鐘賺幾個開呀

搶氣油彈燒自己友

依集好好玩。

真

改標題做 武漢大亂鬥？

好似睇緊walking dead咁⋯⋯

生化危機⋯⋯⋯⋯

成班生番黎
早幾日班撚屌唔係好串既咩？
唔係要黎香港吐痰咩？
出到武漢當你地贏啦屌你地老母

唔知以為睇緊美劇

武漢爆完，香港可能跟住爆……

好開心

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

講野個班係咪逃出左個班？

成機嚟咗香港

打到嬲

生化危機

仲開工
立晒d 貨走人算啦

真人版H1Z1

精彩

[港人自救]民間資訊中心

03年香港都冇咁樣

dead rising

好似睇緊walking dead

真人版絕地求生

過年嗰班返到香港
真係差唔多

畜牲困獸鬥，合乎國情

More

最慘無人敢運貨到武漢
依家就算無病
遲早斷水斷糧
最後都係死

hunter 高位撲殺

呢啲要重建連儂牆，俾藍絲睇

有罐頭有閪屌

手持午餐肉就有西屌

相信黨的實力 沒事兒

不求有福同享 但求有難同當

俾人封城第一樣做嘅唔係團結捱落去 而係自私自利
呢個民族真係好可悲
雖然香港班廢老都會係咁

師兄識野

有無24小時直播睇佢地互相殘殺

Push

其實係武昌起義。

搶汽油出火魔？正暴徒！

World war z

買咗

直接暴動都似

難過EFT
Zombie DLC連隻game都未有
現實世界已經出左

下個到香港
買定水同午餐肉啦

好心學下香港啲廢青啦 五百個樽整到一千枝氣油彈 一開二黎用都唔識

十分好奇個封城人性實驗嘅結果

沒事兒～ 相信黨

Pubg多數女無著衫喎

仲叫人嚟開工，老細關門自己用啦

辛亥革命

日本地震

連山口組都出嚟救災

支那?????

啲圖邊度你見到有女 大媽就有

Weibo發帖留言先精警

#抗爭是唯一出路
#天滅

如果當年沙士係大陸爆先應該已經內鬥滅左國

武漢個P4易家可能已經變成Lab咁

食花生

共享支那榮耀

軍管都冇用

有女都姦晒，淨低就係大媽

你還有黨啊

得午餐肉者得閪屌

垃圾民族

December 28th, daylight...

【國際戰線】痴撚線手足整咗個中文版聯署機！

幫手簽

要止暴制亂

2星期前仲笑香港人誇大疫情「活在謊言中」

領導：操你媽的！你給我帶個武漢中學生是在搞我嗎？打電話給陳科長，命他由新疆那邊運半打小蘿莉過來，不然這周龜在飯店都不知道怎過......幹！還站在這看著我幹嘛，還不快去安排？什麼？不行？現在封城？用軍機軍車不就行了，你這豬腦袋，信不信調你去守醫院！

超難玩，唔分兩批一齊行就仆街…總有傻鳩做英雄亂衝

其實佢封城姐 唔=唔入物資入去掛?
班支那人留係屋企打下飛機
得閒帶個口罩落街買野食咪得

我都因為呢單野 down左個支那apps

武漢人玩緊生存遊戲

#24Jan #高鐵 #肺炎 #自發

緊急呼籲！請廣傳！
有監於武漢肺炎病例數量急遽上升現在在此呼籲明天24/1 12:30 於西九站周邊監察人流情況，以防止疫情擴散至香港各個地區。請大家幫忙分享並在公海多加討論以提高傳閱率，大家必定，務必小心並帶上口罩以防中蕉。
有免疫系統疾病嘅人唔可以去

光復西九 港人自救
日期 : 1月24日 （五）
時間 : 12:30
地點 : 西九站

未申請不反通知
此post只作學術討論，大家千奇唔好去，至於點樣監察人流 ，就自行發揮創意，呢個*唔係*集會來架

*參與者必須做好個人防疫措施
*老弱婦孺不建議前往
*有免疫系統疾病患者不能前往
*帶備飲管方便補充水分

nice

當年香港定依家武漢大獲D?

班柒頭1月7號仲係wei bo串柒柒 依家就變柒碌

弱智有樣睇

先消滅高鐵

信用系統都冇用

好期待解放軍開槍鎮壓蝗蟲

Escape From Wuhan
個個市民都係scav來

武漢全城都係戴口罩嘅黃絲，強烈要求香港三萬警隊立刻趕赴武漢協助止暴制亂。

又Binc

做乜撚

搶油盛況

沒有暴徒，只有暴政

超市直擊

睇到我都想落樓下超市買定補給

斷糧係時間問題，之後就會暴動搶掠，正呀～～

人民質素👍👍

好難過

應該恐怖過left dead
果啲唔係喪屍
係有智慧既蝗蟲
會用最奸狡既手段打死你

事實上係大陸爆先，之後傳到黎香港

可能已經係支爆呢

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

人民日報已經開始打J. 話有醫生做逆行者去武漢

Hardcore

最好啦

Dead Center

如果發生係北京上海

仲排緊隊，邊有失控

PUBG (Wuhan DLC) 上線啦

有無keyword推介?

不用電腦也能玩______________了

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案 ，通知手足注意人物地點
即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得防疫，
今次更是抗爭一個大好理由，怒插政府隱瞞又冷血，全國長期患者自出自入！

暴徒

推

Left4dead 2020 DLC

CHINA

執人死咗漏低啲裝嚟著

咩預演，爆緊啦

大型真人實境求生遊戲上線啦

發癲起嚟到時疫區入面啲人
full gear
玩煙花 打班公安
然後 全中國周圍走

到時只有兩個結果

屠城 / 人類滅亡

利申9up

最後一張竟然有啲感動

或者係capcom dead rising

管教授終於說：『這次我真的害怕了！』

勇武武漢

勇武

好有未日Feel

所以班人真係唔抵可憐....

spitter射d野落去叮叮叮叮叮
smoker高位扯鳩人

隔離省準備好未
series 2即將上演
應該過兩日又有得睇

女

死咗會唔會坐喺度揮手？

佢啱，死人係唔需要帶口罩

我以為係汽油彈

內部既資源可以撐到幾耐

其實香港人最好都要入定一星期糧，香港遲早爆，之後一樣會恐慌，不如以家慢慢買定

一陣無野食又食番野味架啦

全中国最大型PUBG正式上線

浣熊市警局頂左幾耐

邊個敢運？

5日，28號核彈

damn, I am in mood for a zombie movie

you are comparing us to the uncivilised lol

真正既支爆

Division

先爆疫症
後現暴亂
再出股災
習帝駕崩

支爆近了

中國歷史好似好鐘意武昌嘅！個地方名又幾合用！

沒有手機也能玩PUBG

Battle Royale

各位記住都要推下行動post啊

中國市場大，啲game成日係大陸出真人版

心涼

白事當紅事辦

柒野永遠有強國份
屌佢老味真係人類文明嘅敵人

等睇有線再搵廣州果幾個話有黨唔驚中招嘅阿嬋
等睇班口口聲聲「鬧警察有事唔好搵警察」既廢藍
死死地氣去搵佢地口中既「黃屍醫護」睇病

武漢要止暴制亂

武漢今次真係手持午餐肉有西屌

過幾日一定會暴動

生活唔到就會

強姦合法化

60蚊棵菜 30蚊個蘿蔔

人性

你遇個啲唔識玩姐

傳說中入定2箱午餐肉
果位巴打走得好前

2020年到支那起革命

圍城多一個月就會咁

Raccoon city

香港熱烈歡迎武漢同胞光顧！

省領導已經離開

不過比著香港都應該差唔多

上年已經搭飛機走咗

好撚神奇 支那人仲會排隊俾錢

唔使驚，有副總理

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃
之前機場係春袋 個個都支持揸春袋 因為唔洗流血抗爭
而家醫護界揸撚住港共春袋 又唔肯鏈落去
天職? 天職含撚就真
醫護唔罷工 姐係要勇武手足頭破血流
一樣係偽善左膠

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

- 分享自 LIHKG 討論區 入嚟推

不要急，讓領導先走啊

有玩

武警進駐

其實好正
你諗下平時要打機先有呢個景況
e加比你體驗

止暴制亂點少得香港警察

今日只係生存遊戲嘅第一日 過幾日再觀察

剩係教班生番排隊可能都要廿年時間

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署: